學生內衣問題

我今年F5了，但我啲bra同底底仲係媽咪幫我買的
我想自己出去買又怕同媽咪講會被佢鬧，大家知唔知 沙田或灣仔區邊度有學生內衣賣和可以試身的？

媽咪唔鐘意我自己買..如何同佢講有會比佢打鬧
而且其實我係想買啲有少少喱士花邊款的

引厹帖

學東方昇上網收

男人戴咩bra

賓周幾大先

A09

睇你都係aaa
唔使著 冇人留意到你

唔著咪得
男人老狗著條底橫就得啦上身洗乜打底

你個肥仔波有幾大要戴bra

樓主真絲 我見過

哥哥保護你

請善用起底功能